事隔多年，有冇Ching 幫通識黃者翻案？

咁多個補習佬佢都算冤枉

天地有正氣

Keith 仔冇叫雞

支持keith 仔無叫雞 天地有正氣 星ching有冇黎

咁大整蠱

翻案

Keith 囝個樣唔似會做啲咁嘅野
打死我都唔信